Gundam Build 真人版

無戰鬥畫面
用cg?

元祖又出新模型

邊個咁聰明諗走去實寫化

呢個形式會唔會係唯一唔柒既真人化

戰鬥畫面睇定啲先

你肯定有戰鬥畫面？
雖然用VR的話得都唔定但係咪好似VS咁

感覺logo好hea

VR
定係帶咗VR之後變返動畫打鬥？

邊個做呀媽

VS咁樂觀?一陣出到嚟係gundam breaker

希望用返動畫打鬥
咁樣先可以令班毒撚（我） 投入到

可能窮撚到用返手機版個畫面
如果係咁真心不了

哎你咪炸那兒~
哎你咪炸那兒~
開多個降落傘~~~

打鬥畫面會唔會係Gundam版天竺鼠車車

紙箱戰機

希望做到ready player one咁

RG改色

用VR玩，即唔係Build Fighter la

以為出AV

真人拍，慳功夫。啲模型改一兩件件，加張貼紙，又可以出一個series 。跟手改下色，加一個配件/手掌又可以擺上PB, fat fat

不過睇定啲先

咪因為咁 咁咪可以出新模型

唔好啦